D人成日話樓市股市長遠一定升

其實只限美國 德國呢類發達國家

中國就收皮啦
今時今日香港=中國

咁快一個負皮
辛苦哂

香港股市一定唔係啦

睇下A股插撚到